有冇人有留意德X寶近排大推嗰隻矽膠旅行水壺？

上淘寶一搵就知比人搵笨啦，成班 fb page 係度盲推，食死人啦！

真係抄到呢，連贈品都抄埋呀

邊個抄邊個

大陸出先

強國寶

痴過名上去就食你一倍！

德國寶一向都係ODM, 人地廠設計左件野出黎，德國寶覺得好就比錢生產

最近有真係多左人講同問去旅行帶水壺嘅問題

點知酒店個水壺有無比人用來洗底底同埋當尿壺

膠化調味劑

尋日都見到差啲想買
不過見到咁貴就收左皮

係就係 不過係fb 一講親呢啲傳聞嘅po
最後一兩段就係sell 野

毛巾唔用得
洗頭水沐浴乳唔用得
床單被褥唔用得
加濕機唔用得